咁多隻SAO邊隻最好玩

見steam特價捻住買隻嚟玩下
LOST SONG之後就冇最追過

推

Hollow Realization
黎緊個隻都應該好玩

Fatal Bullet呢隻點

我覺得麻麻地
SAO好玩果幾集玩法都係mmorpg咁，不過變咗單幾版
其餘唔係用sao做題材玩法變咗但都係冇咁好玩